[重開] 電鋸人 04

83話情報

話咁快又到星期四

有冇翻譯

Lm
等睇騎馬死

lm

留名

83圖透

cls劇情
開始有追炎拳嗰陣以為睇少咗幾話嘅感覺

睇左最新情報
藤本啲劇情真係估你唔到
可以一口氣撚哂編輯讀者
前一集明知power會死都好震撼

屌條友真係high緊野嚟畫

炎拳已經癲
呢套重癲

條友好似電影迷嚟

出聲呀，要幾多角色死呀？

岩岩追晒

已經唔想再估劇情

參考尤達比agni打到變第一話就死咗嘅luna，電次遲下應該會鋸撚到mkm變第一話就成為電次心臟嘅電鋸狗

mkm失憶以為自己係狗

唔睇情報 幾時有生肉

9估：Mkm係隻狗老母

通常禮拜五晏晝一兩點左右

大家得閒時可以去睇《FLCL》，藤本喺電鋸人入面有好多位致敬呢套經典(都有壞女人)

有冇漫畫

Lm

好似有，但動畫係GAINAX做完EVA嘅狂歡作嚟，所以最好睇動畫

我睇過動畫，故仔幾好，短篇黎講做得一般，套野EVA味仲係幾重，所以整體麻麻地鍾意

新嗰兩套好無睇？

唔少得the pillows啲音樂

最近睇完第一季
第2同3季有人話垃圾
點睇

LM

冇睇Alternative，但Progressive劇情其實係可以嘅，問題出在於係FLCL，但唔夠flcl ; 太刻意還原第一作嘅感覺，搞到有違和感。

點學到FLCL好難學

所以話係問題所在，庵野秀明狂歡完嘅嘢，根本好難接得住，FLCL唔需要出續作。

好耶！

一開頭坐列車夠試過

唔會死架

CLS最癲係九天使論我上個禮拜見到有人講
有人類跟到藤本嘅思路

啲配樂堅正

咩九天使論

佢死過好多次啦, 唔會死既

藤本: 咁要再加速了

gundam 00個啲能天使德天使？

都冇蛋

好早期已經有人講
前排多返人提係因為開門前MKM屋企走廊有幅撒旦掛畫

藤本其中一個優秀之處在於亂中有序，每話睇起上嚟以為佢cls嘅邊屙屎邊諗劇情，但其實佢明線講得清楚，暗線埋得自然恰當，讀者認真仔細睇都基本上搵到佢埋嘅暗線線索。

好耶

不要打開

點解power無死
Mkm仲話復活
姐係點呀

汪

唔係...power睇錯左
但復活係咩事
咁似召喚聖誕老人個期個隻惡魔既

似拎佢條屍去玩多哋

殘血槍魔用全美國人一年壽命做祭品都比MKM秒
得六個人就想整死MKM會唔會度縮左D

BTW電次係MKM身邊應該係岸邊最大誤算

萬聖節萬聖節

變咗黑色一舊野

仲要係已經比mkm玩壞咗嘅電次，岸邊呢舖應該收皮

一件蕃薯幾件蛋散想打贏瑪奇瑪

有無熟肉lin?

有冇高手識整成無字版， 臍帶當圍巾造型成個拉打+ABARA咁，太好J

甲賀忍蛙

求link

我諗岸邊嘅思路係，等槍魔消耗mkm手頭上嘅「 祭品」→突襲mkm→召喚地獄惡魔→殺死mkm→地獄惡魔即刻用能力送mkm去地獄→mkm困喺地獄

Happy Birthday 電鋸人

好似睇緊亞人

好睇到震

救我電鋸人

電次係已經死咗定點
依家嗰隻係波奇塔？

希望瘋狗岸邊唔好咁快死

個突擊同亞人個隊一樣玩法

btw 今次好似真係俾mkm支配左喎 佢係直接叫電鋸人

每集都睇到咁既樣

屌我第一時間都係諗起哩個

著西裝冇頭條屍係邊個黎 唔係秋掛

小紅有機會擔大旗

睇對手唔係
今集8個電鋸眷屬都係基於《天階序論》三級九等階制
差1個大天使，應該係秋
秋=アキ=アーキエンジェル=Archangels

睇今集MKM話復活日，即係天使同蜘蛛都死咗

壞女人mkm

小紅好撚勁

アークエンジェル

大天使我個人認為可能係光熙或者未出，而秋本身又唔係魔人，除非槍魔係大天使……

一個禮拜得19頁唔夠喉

佢已經變左完全體
應該無野夠電次打
大家等死
希望啵奇塔出來兌換電次夢想
普通地生活
普通地死去

睇到想做狗

83

D惡魔真係好型...

民間獵人條友好似好撚勁 希望仲有戲份
小小紅就下海算啦

睇返71 72話重溫返Aki同power最後嘅相處時刻唔小心喊咗出嚟

集集都要屌MKM

小紅越睇越有final boss味

翻工之魔人小紅

最醒係小小紅

瑪奇瑪加油

炎拳最後能夠活到兒孫滿堂嘅都係個好似小紅咁嘅角色

即係奈奈特？我都覺得藤本設計小紅呢個角色係參照返奈奈特同桑，不過我覺得係以桑為主。

小紅同奈奈特嘅定位都係睇撚住班主角癲下癲下，再比佢哋拉埋落水嘅女三（定叫女配角好？）

但其他位我就覺得小紅似桑多啲，都係一開始睇落人畜無害，但實際上好撚揪得。而且佢兩個嘅心理都好唔健康，隨住劇情發展仲要變得越嚟越痴線，後尾桑冇咗對腳，比agni救返之後，佢對agni嘅崇拜比以往更加狂熱；另一個就落咗地獄，仲冇撚埋對手，貪錢但本身又騰雞嘅小紅喺返嚟人間之後直頭嚇撚到quit job

agni同尤達做咗十年戲，到桑再出場嗰陣佢已經成為咗final boss；依家小紅quit job，短期內應該唔會再出現，如果藤本設計小紅嗰陣真係有參照下桑嘅話，咁我諗小紅再出場嗰陣應該就係以final boss嘅身份出場，雖然個劇情邏輯好似唔多講得通

以後可能去到禮拜一先有熟肉

屌啲西班牙人正仆街
不死不幸、電鋸人、地獄樂呢啲高汁嘅都係嗰個組出
連出咒術嗰個組都開始del緊嘢

發生咩事

偷跑比編輯發現左 仲要翻譯埋
跳跳漫畫可能無偷跑啦

啲鬼佬轉混成連合會個翻譯
仲要驚死冇人知咁tag Chainsawman

仆街啦……分分鐘累死曬啲漢化組

呢度唔係一早已經有熟肉啦咩

重睇左次 真係覺得好神 節奏把握得好好 啲細位睇返哂 藤本執得返哂啲伏筆 真係富奸後新生鬼才

兩個人物背負既野好唔同 桑本來係佢個世代為既只係自己既生存 而阿格尼做左佢人生中既救世主 成為人生信念 如果你要佢打破呢樣信念 即係自己否定自己

小紅個信念冇咁強 只係為家庭而活 自己又冇去反抗 煮到埋黎就食既感覺 最後反而有勇氣quit game

以後未必有了

弱撚智

想小紅係final boss

molamola

ys，即使有痴線劇情，讀者都唔會好似鐵血咁屌鬼

一次過翻睇其實就覺得成個故事好合理
炎拳都係咁

而家漢化組刪曬嚟潛咗水，下禮拜多數冇漢化睇

邊到有生肉追

唔撚係啩
呢套真心唔追會死

每個星期一都有免費嘅官方英文版

隻手變左4把鋸?

化身為電鋸人吧⋯

學日文

金錢之惡魔

或

奴隸之惡魔

電次今集有無意識

樓主pin this?

希望下一話就係十年後，由反抗軍領袖小紅(因為人工高)對瑪奇瑪支配嘅世界同佢嘅走狗電鋸人

小紅做左電鋸教教主

唔太鍾意mangaplus cut哂d跨頁
雖然畫質靚過民間scan

Mkm又幾似小智

汪！

唯一心願係想睇到mkm仆街死

撒拉弗 多米尼恩 沃傑 之前有冇出過

有

下？

四眼個個冇咩？點解我好似有印象見過

孟加拉效應

對mkm好似對亞人咁

四眼唔係暴力惡魔除咗面具咩

睇錯原來有兩個四眼自膠

剩係認到暴力、power、鯊魚、天使、蜘蛛
其他三隻完全冇印象

估唔到用腸做圍巾咁型

佢既不死能力係咁簡單咩

難聽d講咁就殺到mkm既日本一早做左，一隊特種部隊加幾個人送頭

我諗就算冇電次mkm都有後著

仲差一隻，有伏筆？

galgali先係座天使啵
咁beam=畢姆係乜

cherubeam?

睇左英文版,
安吉爾係angel

今集咁撚似亞人

d名其實係咪唔係自己改
會唔會係mkm想玩咩儀式

睇完83話 到底主角隻惡魔係咩
可以秒殺地獄惡魔

秋仔唔係大天呀話

智天

以後每個星期都要屌一次騎馬
屌你老母馬騎馬

同埋騎馬竟然係拜托而唔係命令
重要係直指電鋸人唔係電次
重有可以睇到一開始射騎馬係有子彈孔,之後就得返小小血

借左對亞部隊黎用

睇到50幾話 完全分唔到d人

Power 算唔算未死？

死左，等復活

得返頭同腳
魔人嘅話正路應該死咗
希望唔好復活
復活嚟都係比藤本折磨之後再死多次

跟住比電次鋸

我想播鎮魂曲比秋同power聽多啲

分到電次騎馬power同秋重有師父就得
其他唔使理

新人物你只需要認得光熙 吉田 師父 三弟就ok了

三兄弟最易亂

認完人過兩話就死撚左

我係咪睇漏咗啲咩 ...power幾時死？點解完全冇印象

81 俾mkm殺

比馬騎馬既靈丸打穿

睇咗81未

屌你瑪琪瑪
好撚正呀 汪

新嚟啱啱睇到二十幾話
啲人無啦啦死晒 jm9

睇到二十幾話就怨多人死

睇到廿幾話就唔好上黎俾人劇透啦

孟加拉

唔緊要 過多幾話啲人就會死

剩係記死剩邊個易d

依家死剩電次 mkm 小紅 就死嘅岸邊 円
仲有冇

依家一口氣追哂咪算好
追左幾年睇到最新幾集先心up
雖然無炎拳咁嚴重

未死晒呀 繼續睇埋先啦

屌你老母係咪痴撚線架個作者
帕瓦啊

唔撚想再追...

一口氣追晒
依家飯都唔係幾想食

食件生日蛋糕開心吓

睇晒83話,都分唔清D陣型- -

忽發奇想
呢套嘢啲分鏡構圖好正好有個人風格
如果用死神個隻潑墨畫風嘅話好似會幾夾

有痛快咁死已經好好

炎拳好撚好睇

想阿格尼大人殺死mkm 打救我地

下期jump上封面

如果炎拳打咗電次一下
咁電次係一直有血嘅情況下係咪會變炎鋸

唔同世界觀點比

炎鋸電次玩過啦

打聖誕老人咪玩過火
好似

我日日屌mkm都肯

一次過追完83，地獄惡魔咁癈嘅[sosa'

仲廢過槍惡魔

槍魔嗰出場有威嚇力好多

地獄惡魔技都未放就俾人秒左

好似冷衫

但係槍魔用死人名做背景真係好震撼

仲要用全美國人一年壽命

好想快啲解謎
mkm同電次點解咁撚勁

mkm:我係佢嘅fans嚟

電鋸人 84 情報

岸邊：你到底有咩目的！？
Mkm：我想睇星球大戰電鋸人續集

地獄的英雄:地獄惡魔
地獄的反派:mkm，同佢隻狗

電鋸嘅病嬌fans

留名睇電鋸食咗mkm
結果電次就算回復正常都忘記咗mkm

[異談] 鏈鋸人故事劇情大考察 (一) 電次．マキマ．九階天使

mkm咁壞嘅女人電次冇記住佢嘅必要，Bomb先係真心對電次嘅好女人

要電次殺曬所有惡魔，令人類唔再有恐懼，獲得真正嘅自由
mkm果然係好女人

power先係

我終於理解一切啦屌

冇左支配 變自由世界 瑪奇瑪公子獻頭？

power到底係咪女人
佢只係上左女人身既惡魔

佢係魔人

mkm如果控制埋電鋸就可以神不知鬼不覺咁控制晒全世界

如果係真嘅話即係又binc秋

聽日得韓肉 禮拜一漢化組先出熟肉，不過我諗應該有班識韓文嘅支那佬/ 台灣人會出手

下面嗰啲就係84話情報

我正式宣布 mkm係成套電鋸人入面最好嘅女人

講笑 我覺得佢講嘅嘢唔可以信到十足

話時話マキマ (MKM)依個名有冇咩野比喻?

mkm講曬自己啲底細出嚟, 感覺佢冇咗種魅力

mkm應該只係講到一部分， 電鋸應該唔止咁簡單

收皮
佢只係一個殺左power嘅冚家剷
我要做power嘅正義夥伴！

唔反了

power同正義有咩關係

mkm>>>>>>>>>>>all

有冇睇fate hf?

冇
再講 咪用另一套作品嘅價值觀套落去其他作品嘅角色度啦

我知，咁惡魔本人有無性別

我係地獄惡魔嘅fans

應該有， 頭幾集水蛭惡魔就係女(有胸)，但power本體就唔知男定女喇

2日內一口氣追晒,
好睇

癡撚線

要比電鋸食

呢個女人信唔過

與無數強大惡魔戰鬥並勝利的真英雄-電鋸惡魔
和唯一一位記住所有一切的女性-瑪奇瑪

估到電鋸應該殺過一大堆惡魔，但估唔到會改變成個世界既歷史同定律

死，忘記左加鎖

不反了

睇左30幾話 想問下電鋸人後面有冇扑野場面

之前好期待眼罩妹同主角扑野 但結果眼罩妹冇扑到野仲要死埋

冇 想睇扑野直接睇h漫好啲

想睇扑嘢建議睇av/ h漫

越嚟越沉重，你唔會覺得佢哋想扑野

見到呢個改圖，笑撚死

炎拳有 歡迎你睇

load咗陣先明你講咩

84英肉出左

link?

瑪奇瑪 my wifi

thx

比我估中左少少,真係解放惡魔嚟

腦洞大開

電鋸食左未來/力量/血 呢堆惡魔會點

真係透過支配黎達到功利主義嘅效果
只係唔係要支配全世界

為左全世界犧牲電次全家，
仲反唔反好

Mads Mikkelsen幾啱feel

咁既話佢叫電次食左呢啲惡魔咪得
好似佢叫電次打敗槍之惡魔咁
點解一定要令電次幸福完再死全家

壞女人一定仲隱瞞緊啲野/講大話

電次只係簽咗約嘅人

完約先到電鋸惡魔出現

所以問題係依家呢個到底係電次定電鋸惡魔

電次唔死電鋸惡魔點出黎

咁ポチタ係一個咩既狀態點解電鋸人咁好打會變成左ポチタ比人追殺呢
不過藤本呢個設定同講故事方式真係突破左既有諗法
本來mkm閪女人講果d都係好多漫畫電影講過既野
但以電鋸人呢個方式去包裝又幾易入口

係 閪女人唔係要電次 係要電次冇幸福同ポチタ完結死仆街賤種狗

屌見到你個名我就想屌撚死個作者

不如黎個電鋸人真人選角不限國家

ポチタ=CG

唔係有同power上床咩

男主有渣過佢波 但有冇上床就唔知

冇屌到，電次當左佢妹咁冇性趣

想睇屌閪就過主啦妖
好撚煩

又反轉 個作者真係好顛

未能消化
即係所有非物質既野都有惡魔代表？
呢套野遲d會唔會出現天使派呢

咁天使惡魔係惡魔定天使

惡魔啦
只係天使外表因有D人會怕天使

睇h漫咪得lo

之前咪SHARE左電鋸JERJER囉

咁撚勁當初到底俾邊個打傷

電次 山崎賢人

一樣

似呀秋多啲

你咪當六道輪迴

山崎賢人夠唔夠高做秋仔

咖喱味嘅屎係屎定係咖喱？

聖經好似惡魔係天使墮落？如果瑪奇瑪係對比路西法咁可能佢既存在係對神造既世界作出批判 所以先想清哂d惡魔做美好世界

上面巴打講解個網
"第二點則是在53話中，天使惡魔跟秋所說的一番說話，大意說到惡魔在人界死後會在地獄復活，而在地獄死去的惡魔則會輪迴轉生到人界"

咁MKM要電鋸殺D惡魔 有乜用
殺完佢地係地獄復活
岩岩果話又落左去地獄殺多鑊 帶番佢地上黎輪迴轉生???

如果食咗未來之惡魔

我想問下.....今集電鋸人殺惡魔D畫面係電次依家被拉左落去之後既畫面黎姐....咁MKM口中以前既電鋸人即係ポチタ隻狗仔變既?....

係

熟肉

作你果條死仆街 好心就收好D珍藏 呢家比人拉左漫畫都冇得睇 屌你老母

雖然可能假話
格調升左咁多
突然間又反唔落而且又唔會其他漫畫咁反感

會唔會原本個世界Lovecraft世界觀

獵奇

仲反唔反mkm

作者當讀者撚狗咁撚

上一兩話全世界屌mkm

呢一話個個都汪汪汪

支配惡魔提出嚟嘅和平點信都落，美國總統話明係最糟糕的和平

雖然佢爆咗好多嘢，但我都係覺得佢別有用心
利申 迷開冇反過

mkm話係支配的惡魔，實際係乜，冇人知

之前好似有人問有冇核彈惡魔 原來已經比電鋸食左

而且mkm想消滅嘅「死」呢種冇意外就係嘅根源惡魔，而原本電鋸消除惡魔基本上冇接近根源(四種結局唔清楚)，所以唔排除消滅死、戰爭、飢荒會有嚴重後果。

真 mkm好有魅力 反唔落

人唔戰爭唔飢荒唔死，其他生物就會被人霸佔棲息地而滅絕，任何一種生物都要適當死亡先平衡到生態。

好似係第二度睇過話：戰爭係人類控制人口膨漲既機制。

殺同食唔同, 食先永遠消失

MKM講既野都係信一半先，就算真係想為世界變好，我覺得都係出於私心多，十足十炎拳咁

即係Mkm嘅契約係以日本人嘅健康同生命做代價換嚟不死？
電鋸食咗佢日本人會點

Lovecraft世界觀堆外神應該可以打爆電鋸

<- denji

電鋸食咗mkm嘅話應該可以光復日本

睇到R哂頭

捉中共惡魔比佢食

電次先係幕後boss

你地覺得mkm講嘅目的係咪真？

仲有點解電次突然變到咁勁 就係因為mkm向佢求救？

結局可能自食消失

幾話之後

電鋸人食左結局之惡魔

待續...

基本上所有野都有人驚，咁食嗮所有惡魔世界上所有野咪都消失嗮lor
假設有埋人類惡魔/大自然惡魔之類存在嘅話

就算冇，食左未來惡魔嘅話世界會點

騎馬依啲女人信唔過
屌你老母馬騎馬
咁係地獄嗰隻係電鋸人定係惡魔?

解左契約 電鋸惡魔出返真正力量

D設定潮到

上話mkm打死咗再復活
今話話同內閣總理大臣契約
轉化成日本國民疾病
安倍係咪中咗回力標

有話解除左契約？

可能佢真名係抹殺魔人

其實我懷疑電鋸可能唔係惡魔嚟，因為好似成篇所有人，甚至喺地獄認識電鋸嘅惡魔，都冇一個叫過電鋸 XX惡魔

仲未明確解釋過電鋸人 武士刀人同炸彈人係咩「種族」嚟

好精采

我見啲人話電鋸人就完結， 但我覺得藤本剩係畫到一半， 因為仲有好多嘢未解釋

根據殭屍惡魔第一話嘅對白同mkm第二話嘅對白嚟睇，pochita應該真係惡魔

不過so far的確冇人講過電鋸惡魔呢個名，mkm 想殺電次嗰啲殺手甚至電次自己都係叫電鋸

嗰班九天使，天使同鯊魚仔應該知d嘢

下一頁就騎住鯊魚仔笑到仆街
之後都唔知仲有冇呢啲情節

可能下一話就係以搞笑、荒誕，兼且充滿黑色幽默同暴力美學特色嘅方式去殺死岸邊

依家死岸邊我都無咩感覺了，尤其今話爆料又爆到咁大

講緊個死法
藤本特登留佢條命留到咁耐，9成有一個好震撼嘅死法

之後兩集咪彩頁封面
我諗過劇情係咪又衝擊我原有想法

作者個腦會正啦

想殺mkm都好簡單 日本人死哂就得

電鋸人幾時先食埋返工惡魔

話唔定好似冰之魔女咁，只係伏屍街頭

可能佢真身唔係電鋸惡魔

武士講過自己心臟比人改造

即係心臟係惡魔嘅人類 無論係後天改造或者訂立契約都得
唔知藤本會唔會再解釋多d

諗諗下MKM會唔會都係
暫時得佢一隻支配惡魔係人類樣
好想睇佢除衫拉bra帶變身

我之前分析過電鋸只係外表,唔一定係電鋸之惡魔,好似mkm有鏈,但唔會叫佢鏈之惡魔

可唔可以叫MKM腸之惡魔，成日拎條腸出嚟又做天使光環

下集應該就係mkm同電鋸打

睇左山崎既相 真係幾似電次

人口點先算膨漲過度？
現代戰爭一年死嘅人少過流行病死嘅人
控制人類生與死正是獨裁者最希望見到

現在世界上最嚴重嘅事故往往都係人類行為所導致
而加係人類數量最多嘅時間
咁幾時先算係通過戰爭調整人口嘅最佳時間？

如果世界真係有好似MKM嘅人出現
絕對係現代人類最大災難
通過絕對和平去攞走所有人嘅思緒、命運同歷史記憶
為咗自己嘅目的所有手段都會用
包括摧毀電次平凡地死亡嘅願望
最後人類會失去所有嘅混沌，甚至希望

應該話係當人口多到去資源唔夠用既時候人類就會為掠奪資源發動戰爭？

睇返75又有新感受 美國總統一早講左最糟糕的和平 自由之國

而家已經膨漲過度

點界定最佳人口比例？
以加拿大為例，人人都擁入去多倫多溫哥華
D人為工作機會都要入去呢D大市城工作
但其實二線國家一樣相當宜居，好需要人口輸入

搬過去就解決到人口膨脹？始終地球資源係禁多，拉散曬人口分佈當無過多只係自欺欺人。

人口分散左，d人再繁殖，長遠睇都會人口爆炸。因為人比以前長命，前一批人死唔去，係到做廢老食資源。新一批人又要用資源，點都會唔夠用。

要解決依個問題就係要死人，一係離開地球。

到時咪再cut惡魔 佢唔係諗住一次搞掂 只係解決左依家面對既問題
如果藤本既世界係行靈魂系統就唔驚人口過多

首相係咪喺MKM支配下立契約用日本人民做替身

現代人類某程度上解決到戰爭問題，飢餓同疾病問題
以前人類認為呢D嘢係冇辦法解決
但實際上係管理問題

資源問題絕對係人為問題
先問下D人幾耐換一次手機？平時食飯有冇食晒？
世界上面浪費咗嘅食物多過食咗嘅食物
有人冇得食係因為有能力嘅從來唔打算畀佢哋食
而唔係地球唔夠食
電力問題最終都係會以更環保嘅方式取代同解決

一D嘅廢老存在係佢哋觀念上有問題同埋政府執政問題
再者，如果係通過戰爭解決人口問題，咩人會死先？係年輕嘅國民死先
除咗係共產國之外，死到最後就係D中高產
戰爭解決嘅唔係廢老問題，而係戰爭帶來嘅創新技術點樣影響戰後嘅復穌，淘汰廢老

戰爭係冚家剷喎，你睇下希特拉。

唔一定會解

你睇下戰後嘅德國同日本嘅經濟復穌
再睇下當時戰敗後倒戈敵對陣營嘅納粹份子
今時今日，風生水起

真係冚家產咩？

德國納粹黨同日本軍國主義唔透過戰爭點整走依d毒瘤？而家風生水起其實只係去番以前既高位炸。

中國共產黨就係其他國家太姑息養到變國際問題。唔用戰爭鏟平佢係好難搞。

極權支配

整走毒瘤嘅係適應到新時代嘅年輕人
唔會因為戰爭就自然淘汰一D廢老

咩叫以前嘅高位？以前有種族平權概念？有民主化社會？
今日嘅社會資源就係多過戰前社會，甚而開啟由下而上嘅文化觀念，所以出現大量中產，每個人都可以有平等嘅自由

你所期待唔係侵略他人嘅戰爭
而係別人侵略你所仇恨嘅世代問題

可能漫畫入面MKM係幾適合你
但世界冇咁天真，唔係漫畫
你唔爭取，世界係唔會幫你
改善自己生活條件就係必須靠自己努力
世代問題，似乎唔容易改變
你同我都要面對
但世界好大，總有一個啱你嘅地方
巴打，祝你好運

無錯，所以如果德國日本無同人開戰，係果段時間無限軍事競賽，點都有一個時點引爆。

其他國家忍讓，佢會發展到好似共產黨咁，一個國家想話曬事，日本既大東亞共榮圈就係想咁樣。

唔係我仇唔仇恨，係中國共產黨既問題係已經過左國家應該守衡既界線。

唔用戰爭，就用和平手段慢慢磨。但所謂和平手段，其實都係另一種鬥爭方式，例如經濟戰，輿論戰。

人既生活環境擴展到某個位一定會對其他人有磨擦同協調，唔係個個都和諧，總有d人擦鎗走火就開戰，依樣係生物性。

人用智慧避免戰爭，但係當有人過左火位又無辦法溝通，就唔可以姑息養奸。

冇死亡冇饑餓既世界係點
唔係物理上消滅佢, 而係直情扭曲現實, 咁係咪個世界會自動調整,
好似從一樣solution入面remove左一樣chemical, 個solution會reach到equilibrium
好抽象

MKM話死亡以外既4個結局
即係本身人係可能變鬼，成佛之類

可能好似魂環果個未來世界咁 個個得個腦仲生存

最尾主角都係想炸左佢釋放靈魂

點解你好似成日係度自說自話
明明你講嘅好多嘢係現實都未得出定論，甚至係錯既，但你又會好有自信咁覺得肯定啱

你覺得錯姐，認知既野無絕對架喎，有就唔洗討論啦。

電鋸咁勁咁第一集俾邊個打到半死要電次救

大概係槍魔

根源惡魔始終最屈 暗惡直接秒全隊 mkm都要走佬 睇下遲d會唔會有死之惡魔 病之惡魔

啱啱追返
好好睇
由唔知邊個話炎拳作者係隨便派便當開始
都知道呢套d人應該都係遲死同早死既分別

好驚到時彈隻根源惡魔出嚟 然後話佢係未知的惡魔或者電鋸其實就係未知 呢啲設定就好lu

電鋸應該都係希望之類
斬斷恐懼

我覺得75有意思

對應今集
講核彈已經被電鋸消除
即係槍之惡魔
係呢個世界核選項
對比其他國家
得美帝試圖消滅MKM想法
點知MKM秒撚左
亦解釋左蘇聯點解仲係度

突然FF到啲野
首先將電鋸狗,電次(人類電鋸樣),電鋸人(依家個樣)三樣嘢分開先
依家依個電鋸人係之前已經出現過,姐係電之唔係第一個同電鋸狗合體嘅人,之前可能已經出現過幾代嘅電鋸人,騎馬見到先出晒水做佢fans
咁點解電鋸人咁無敵都會消失?
會唔會係因為宿主(人類)病死/老死,所以電鋸狗先逼住出嚟
電鋸狗一定要同人類合體先勁,無人類佢係垃圾,所以第一集就係嚟比人打死

因為惡魔都會不停轉生冇人話電鋸唔會輸喎
飲唔到血拉唔到引擎咪死

可能波奇塔果陣淨係得番個頭 依家先係完整版

但係你都見到佢落地獄點開無雙啦
我諗唔到有咩惡魔可以殺到佢

暗之惡魔 MKM 應該都得

暗之惡魔有啲迷
不過騎馬我覺得唔得,因為騎馬自己都覺得自己比佢低級,同埋騎馬話比電鋸殺都無所謂,姐係騎馬會比電鋸殺係其中一個可能

85情報

前面有d係假情報

讀者: 我終於停止了思考

原來電鋸今個禮拜順位第一

小小紅果然出返嚟

支配呢個概念消失左，會唔會世界大亂

今集有小小紅！
小小紅最棒！！小小紅最棒！！

今集死埋mkm，主要角色幾乎死得一乾二淨，究竟藤本真係想完咗電鋸人，定係可以再開新篇章，例如電次去地獄參加暗黑武術會咁

天下第一惡魔大會

好嘢 人氣第二都死埋

死淨五個

可以參考炎拳 死哂都仲可以玩多廿幾三十集

懷疑藤本畫電鋸人既目的係諗點整古小小紅

炎拳後期仲有尤達、桑、奈奈特喺到，除非下幾話mkm冇死失憶，然後同電次裸奔玩cosplay

重有其他星球、唔同次元、天堂地獄。
有排玩

有名既角色一個都唔可以放過 大家估下吉田幾時會死埋

又跳制

屌原來小小紅先係女主

但竟然冇蘇聯惡魔

小紅或成最大贏家

[url]mkm真係咁易就死？
之前佢講大家都昐著今天這個復活的日子
會唔會講自己，唔係講電次[/url]

又話mkm 啲傷會隨機比日本啲人定點？
咁易死？

或者出現一個擁有相同面貌嘅惡魔

好撚好笑又好撚癲

情報話電鋸鋸死咗mkm啫，冇話食咗佢，咁即係佢可以透過同日本總統嘅契約去復活啦

大家以為小小紅會生存到最後時
下期就會比人斬件

有熟肉未

其實我覺得最大既bug 就係點解總統首相就可以用其他人條命去做條件
講到好似佢擁有全國人條命咁

總統惡魔

想知首相個位包唔包冧莊

因為佢同MKM契約左可以得到支配國民能力？

次序係先支付代價，惡魔先至做野
同埋美國總統都係咁，佢搵槍之惡魔唔關mkm 事

英肉

小小紅想打大佬喎

嘩屌

真係點估到劇情會咁

基本上集集都超展開

呢話會唔會太痴線

突然整啲搞笑劇情好遺和

冇頭兩頁既話#85跟本係番外編

Jm9呢集

好耶!family!

小小紅認唔到電次？

上頭版先嚟玩嘢頭版好似寫咩嘢最高潮

佢地有國民責任 好似戰時狀態你係國民就要幫手咁上下 所以一國之長可以用國民都合理 對國家黎講人都係其中一種資源

殺咗人

但係下集就會又連得番
神在呢到

屌你老尾小小紅 想成間嘢死曬喳？

睇呢集諗起Pulp Fiction

現代民主制度下, 人民授權某領袖作為代理人, 處理國家大事, 為自己命運做決定. 而國家係命運共同體, 投票係少數服從多數, 所以你冇投俾嗰條友都要一齊受

覺得作者否定緊民主制度

我睇咗啲乜撚野

作者突然用大半篇去惡搞啲老套快餐店廣告作為笑料
但我覺得佢惡搞得幾好

而我唔明電鋸人殺人嘅準則係乜? 有人嗌"救命"? 對佢恐懼?

都真係有D似,某角色既故事/使命完左 就好求其咁死左佢

開頭以為槍魔vs mkm嗰陣啲人名係槍魔殺
原來係mkm轉移殺嘅

說好的下海呢

應該係會殺恰小小紅D人,因為係小小叫救命

呢集算唔算黑色幽默到極？

小小紅救咗漢堡嘅存在

講到現實唔係咁，平民/人力本來就係國家嘅可消耗資源，我地條命就係受政府所擺佈

現代民主制度，但要少數服從多數，我諗Ching你自己對現代民主有些誤解

電鋸變左做救人嘅奴隸

即係呢個係Pochita? 諗番起電次講過既野

剩係將mkm斬件冇食到，下幾話mkm應該又復活……

預左佢殺
一定有咩陰謀

死左番地獄再引電次落去幫佢清佢想清d惡魔？

mkm有契約喺身死唔去的，除非日本國民死清光

係wo 咁真係好迷

美國同日本憲法本身係契約
因此人民立咗契約可以為國捐軀

到底電次係點樣返上人間

藤本係電影fans
我都覺得似真係有pulp fiction feel 餐廳場景加vincent 9up同走火意外味

早餐店受洗
食完burger契約解除🤘🏽

小小紅個屁股好適合下海

今集真係睇左D乜

今集做乜撚野

小小紅搞乜野呀？
藤本到底想點？

等緊食漢堡，好興奮嘅波奇塔

恐懼會生成惡魔

電鋸會唔會係由惡魔恐懼產生既(英雄)惡魔所以咁勁

而抹殺能力就因為d惡魔怕呢樣野 所以英雄惡魔先會有

睇返呢幾話都叫電鋸”救我” 作者想側面寫佢係英雄 亦都點題chainsaw "man"

Dark Hero

我睇緊乜

痴撚線

小紅一直仆街

又好笑又sad，食漢堡係電次嘅夢但電次而家乜都失去曬，最後都係啵奇塔成為佢依靠

藤本cls

全城中伏 冇人講mkm

Mkm唔會死

點解電鋸惡魔會殺mkm？

Mkm求救完點解要殺左佢？

上集有講
你向電鋸求救佢會幫你但亦都會鋸開你八碌

因為小紅唔係惡魔？

你想講同時要尊重少數, 而且唔能夠損害人民基本權利, 即係憲法寫嗰啲? 我有話唔使咩?
但個玩法係少數服從多數, 唔通少票嗰個做總統?
如果大多數人選咗條on9出嚟, 整埋啲on9政策, 你全體國民都係一齊受

我覺得作者想講民主制度下個領袖一樣可以賣你豬仔
支配一國元首就可以控制全國

我見呢兩集MKM都係話, 電鋸人會殺咗個求助者 而今集佢真係殺咗MKM
情理上解唔通, 睇到我R晒頭
冇殺小小紅, 應該係到達時唔知係小小紅求救, 見到漢堡包又分咗心
跟住又唔知點解殺快餐店啲人

估緊係咪 地獄殺惡魔 = 幫佢解脫, 因為惡魔都頂唔順地獄世界, 佢幫惡魔解脫, 所以有惡魔係佢fans
但去到人間, 個做法冇變, 求助就殺

支配同擁有係兩個概念
佢支配人民唔等如擁有人民，重點係個人意志
用依種偷換概念講到總統真係擁有國民人命，可以隨手用黎做籌碼我會覺得係錯concept / bug
其他人都要親手自殺/自願畀籌碼先可以叫惡魔出黎，要合理依個情況我覺得只有畀mkm 支配個陣，連個人意志都支配埋先可以用佢做籌碼

你誤解咗兩點:

第一，總統(例如美國總統)如果整條on9(政策)法案，係必須得到兩院投票通過， 當然你又可以話兩院議員都係全國國民選嘅on9啦。

第二， 邏輯錯誤，作者描述A國國家B元首危害國民生命，而A國行C制度，因此作者係否定C制度， 睇返自己講嘅嘢仲覺唔覺合理？

咁喺個故事入面係發生咗
你咪去問作者

現實中領袖決策同樣會損害人民生命
表面就話人民最大, 領袖係服務人民
實質就送人去打仗、醫療太貴等死、防疫工作差由啲人死之類, 都會令到人民冇命
所以係一個比喻, 「你嘅命運喺政客手上」
(咁我唔知作者主張乜嘢, 係支持無政府主義定叫你䀫實啲政客)
當然我本人係支持民主制度

所以我只係話佢係bug

呢個故事只會有未死嘅人

近年仲有無邊套死咁多主角
上到跳跳封面
呢套10集內死左3個

無啦啦邊有死到

回憶灰格係用波奇塔視點黎聽電次講野

有無熟肉

可唔可以復活power

假波

遺物黎 比d尊重thx

我到底睇左d乜

我諗係一個dystopian 嘅世界觀, in which 嘅(魔法)物理係總統掌握人民性命都唔奇
可能入面嘅美國係假民主添(現實都有人覺得係)
睇作者會點演譯落去

講緊呢個世界觀可能係被電鋸扭曲過，俾惡魔扭曲過，冇左支配嘅世界會點，
冇左死亡呢個結果，咁個世界係咪會自我調整，產生新嘅一條路，定係人會就咁長生不死
好9抽象
係咪就咁俾電鋸移除哂成個世界觀嘅野，冇野會補上，冇恐懼就好似eva全世界變成橙汁一樣咁沉悶

I hereby declare, on oath, that I absolutely and entirely renounce and abjure all allegiance and fidelity to any foreign prince, potentate, state, or sovereignty of whom or which I have heretofore been a subject or citizen; that I will support and defend the Constitution and laws of the United States of America against all enemies, foreign and domestic; that I will bear true faith and allegiance to the same; that I will bear arms on behalf of the United States when required by the law; that I will perform noncombatant service in the Armed Forces of the United States when required by the law; that I will perform work of national importance under civilian direction when required by the law; and that I take this obligation freely without any mental reservation or purpose of evasion; so help me God。
美國移民宣誓誓言 你睇到佢地戰時有服務國家既責任

呢套野同Nolan 大導一樣:just feel it

佢殺人既邏輯諗唔明點解係咁
點先會被點名? 上帝落order? 電鋸係天使?
求救都要死係代價?定係防止求救既心變成恐懼比惡魔吸收?

閤家歡 !

違反咗咩契約？

mkm:波都打爆你

mkm係叫電鋸人 救救我
小小紅係叫救救我

小小紅可能係全套唯一一個世界毀滅都唔會死嘅人

我睇撚左啲乜......

我都唔知
佢應該控制緊電次身體
食包係波奇塔
繼續實現電次願望
第一集有講

電次：我死後你要實現我嘅願望呀 (平凡地生活+死去?)
波奇塔：我可以比心臟你 相對的 你要讓我看看你的夢

我開始亂啦 諗唔明

冚家鏟漢堡包

契約係由惡魔講

係呀 契約係由波奇塔提出.
當中嘅夢包括“波奇塔替死後嘅佢實現夢想”
只要波奇塔實現咗夢想 係咪可以再復活電次 但波奇塔會唔會再死？
如果兩個精神share一個身體
只要電次夢想係“死後你替我實現夢想”+“我哋兩個一齊好好活下去”
最後係咪可以變成永動機

又要攞諾貝爾獎

MKM望刀果下似乎係做左D野

佢比左個身體同心mkm
所以違約？

今集明明九唔搭八，但又好鬼正
依家只係差一個完美ending

小小紅: 啊

無端端開大波

砵仔糕

屍體會講話阿？

如果下集小小紅死左就寄刀片

我覺得小小紅未必死
電鋸惡魔係殺向「佢」求救嘅人
但小小紅根本唔係向電鋸惡魔求救
只係鳩up一句救命

利申：等畀作者打臉

依家隻電鋸好明顯係pochita黎
條脷慣性伸出黎

btw85話5個字總結
求救死全家（餐廳）

波奇係咪即係電鋸？點解上左人間就咁撚可愛？又純良哂，邊個先係佢真身，我好亂

今話笑撚死

蕃茄！

84話mkm被斬件，感覺有啲奇怪

套野每次睇完一話唔知做緊乜
超展開
但下一話又解得通

屌全部人死灑依家得番小小紅btw唔係話下海咩,做乜去左family burger打工

最搞笑係之後全世界都一樣 「啊」

幾時有講下海

見到波奇就諗起龜頭突個電鋸出黎

DIU

阿哥可能係槍惡魔嗰次死咗

惡魔人crybaby

應該純粹係個惡魔既本能設定掛，有人求救就殺哂令果個人有危險既人同求救果個本人，本來無一物何處惹塵埃

因為令佢有危險既人未死哂

啊!
今集都要屌騎馬
電鋸人:屍體在講話

生菜同包死咗

生菜惡魔同漢堡包惡魔會喺地獄復活，唔驚

波奇塔︰你是多士 我是貓

共生龜頭魔王

芫茜惡魔

呢個真係要落地獄

見巴哈仔話其實電次第一集就死左

之後咁多集都其實都係波奇塔扮演緊電次去完成佢既夢想

咁樣嘅話電次(波奇塔)點解會講想做mkm隻狗
有冇link睇下

有冇人痴線到返去逐個逐個睇有冇死者係小小紅嗰個姓

頭先掃左一次，冇

同炎拳一樣 又係第一集死主角不過我覺得呢個可能性唔大嘅

依加諗唔明點解MKM係親手殺炸彈而唔係叫電鋸殺

電次果陣準備同佢走喎 仲點會聽MKM支笛

佢自己郁手可以支配埋炸彈
佢打得嬴電鋸都會郁手殺電鋸

電次嗰陣諗住同蕾塞私奔，點會肯殺佢

-圖上有一個玩弄人心、罪大惡極嘅惡魔，及四個向惡魔挑戰嘅英雄

結果小外傳小小紅真係下咗海... 灘
仲見到電次同POWER

唔係臍帶咩

真係可以咁屈？

電鋸就嚟鋸死曬成間快餐店嘅人，小紅依家應該hi爆

邊度有得睇

好似好前 應該20幾話左右

刀佬啲𡃁拎槍襲擊嘅劇情嚟

同人畫架，咁似既

我覺得似Key上去多啲

有情報圖流出了

CLS
有排玩

呢排睇電鋸人嘅心路歷程

每當出新情報嗰陣都可以用呢張圖
環保到

我開始覺得炎拳好睇好多
電次已經殺咗秋同power 咩都夠啦已經

只要微笑就好了

大家唔駛睇到咁淡，我覺得劇情已經過咗虐心位，冇必要再殺人誅心落去，加上有jump制衡藤本，結局一定係happy end(除咗mkm)

又玩鳩小小紅

pochita喺度努力完成電次嘅夢想
真女主

依家得返佢係全心全意對電次好

慘過下海

由頭將電次夢想實現一次

其實電次有冇可能一早就死左一直都係pochita扮演緊佢

搵到Twitter 同人

冇咩可能，mkm搞咁多嘢破壞契約為乜

小紅慘到

光熙 蕾賽 武士刀 共通點都係電次果種惡魔混人類
+4條友 9大天使後 玩7魔王?七宗罪?
光熙=色慾
蕾賽=嫉妒
武士刀=憤怒

下話又大亂鬥

你老味岸邊真係慘到仆街

好想知呢兩集動畫化會點做法

啲人估9階天使係因為mkm屋企幅畫
同埋惡魔啲名翻譯相似

唔知點解見到小小紅會諗起紅魔族

笑左兩集

下期又會唔會超展開

mkm講可以支配比佢低等既人
咁今集果批人全部都當比mkm打低？
用佢地黎打贏電鋸就可以支配埋電鋸？
同埋支配係講緊思想 身體 甚至性命

你肯定? 話唔定重有秋同POWER

有四個新角色登場，估計半話都冇就收曬皮

希望作者可以及早介甩大麻

小紅話唔識玩跳舞機
但跳咗62個combo

求生慾

可能純粹想支配佢偶像

死咗咩

你要知道係電鋸人入面死已經算係優特黎

小小紅本身個體能同身體協調就好勁

喺藤本嘅作品入面，死係解脫，係好事

一直以嚟為咗保護人類而要同mkm作對
之後發現要殺曬成個日本先報到仇
今話仲要最愛嘅女人俾自己最憎嘅女人殺完再復活再洗腦
仲慘過秋

62話係小紅架車俾三弟壓爛咗

都鐘意mkm

之後電鋸食晒佢地, 冇人再記得了

由槍之惡魔岀場之後就睇唔明
淨係見到啲角色死曬

返生左佢地 但d惡魔仲跟唔跟身

電鋸已經取代左槍之惡魔既地位

小紅有得食雪糕
藤本有良心到

今話係小小紅生平第三次食雪糕

好多屍體在說話

下集一開始可能已經成地碎屍

第三次食就咩味都冇

小小紅bug黎
全部主角死過哂
得佢無事

最有良心係

畫到同一拳原作一樣咁

藤本特登留佢條命嚟玩9佢
小紅本身都痴痴地線，遲啲跳個掣應該可以做final boss

未來惡魔講最恐怖既惡魔就係小紅

馬騮惡魔

9估
MKM殺左+支配佢地
復活係用黎比電鋸殺
最多消除存在
搞得掂波奇塔 就支配埋佢
𣎴過MKM點解會出返黎 解唔到

上一話佢條屍好似仲係度

利：今集未睇

冇頸圈

我反而想問返你點解mkm唔會出返嚟

唉 都係放棄思考算

咪講咗任何對MKM嘅攻擊都會轉為任何日本人嘅不幸意外
即係類似 JOJO 第7部華倫泰大總統嘅替身 D4C -Love Train- 嘅劣化版

簡單黎講日本人要死清光先輪到mkm

最後果7個新角色
除咗果3個舊人外
其他四個都似出過場

四眼佬咪之前玩石化惡魔果個

屌係喎，D4C love train嚟

唔同嘅係D4C -Love Train- 保護大總統自己同美國國民，傷害會射去其他國家
MKM就專射返日本人

第二個嚟
日下部喺地獄比暗魔打到粉身碎骨

搞笑擔當

諗起之前光熙講心態轉變嗰段說話
裏主角小小紅

??

波奇塔

電鋸狗(?)

有無人睇得明日文
呢個網既講法係咩?
見佢搵左好多細節位出黎

唔使，電鋸直接食咗mkm就得

答案係7隻哈士奇

1 2 1 2

都覺得佢未死
但完全唔知做緊乜，做咩宜家又想殺電鋸?

啤酒果度又係好癲
加埋第7話講有日波奇塔唔見左
應該就係果日殺左佢老豆
全部野再連番埋一齊 真係好神

係咪得我執著點解籐本要講mkm鍾意睇戲
上集係真死嘅話解唔完，
硬係覺得有backstory

你睇左炎拳就會明

有睇都要解架, 兩套野黎
或者應該話本身佢既夢想係點黎都值得解釋
本身都覺得佢既喊唔係演技, 如果係做戲既話就太仔細
點解咁人性化既角色會好似著左魔咁
偽冰之魔女都係太長命, 人生冇左寄託, 先執迷於星球大戰續作
同阿格尼果種不斷搵人生意義既特質 對應
睇下mkm係咪純粹真係鍾意撚狗

諗緊POWER會唔會未死,做咗MKM隻狗

power唔係電次嗰種不死身，魔人只係半個不死身，power成個上半身得返個頭，基本上死硬

（第一話）
但係電次第一次見到波奇塔嘅時間點唔係喺佢老豆死咗之後咩

你又知？佢哋training時畀人殺過好多次
之前都以為炸彈女同光熙死咗

有冇人知今集出現第3，4隻狗係咩人？

80話講屋企有7隻狗 ,今集就出曬黎準備開拖

power同蕾塞 光熙係唔同物種嚟
岸邊之前都係拎武器劈佢啫
依家mkm炸到power冇咗個身喎 點復活

想問今集出返黎啲人係邊個?
我剩係認得果兩個女人
蹺手果個係天使...?

蕾塞 光熙 同埋之前話要幫老豆報仇果個刀惡魔，最後被踢細佬果個
話說蕾塞咁出番黎真係開心唔落.....

正常唔得 不過有mkm的藤本冇話唔得

電鋸惡魔其實真實身分係黑色細胞嘅美食惡魔neo
曾經寄宿係用電鋸嘅黑暗料理人身上 造成世界巨大恐慌 電鋸就變左美食惡魔嘅代表形象

瑪奇瑪係類似阿卡西亞做醜人黎救世界嘅人
佢要電鋸惡魔現出真身再餵佢食勁多惡魔飽到嘔番哂出黎

係喎power隻貓點?

係快餐店果陣
電鋸殺人都無動作
可能快到睇唔到
下集會唔會秒殺曬mkm 陣營

佢由天台跳返入大樓秒殺馬奇馬都係無動作
一個分鏡搞掂 覺得變身電鋸已經類似神格化左 唔打憶牌應該無得打

下集一開始，d屍體終於不會說話

但跌親兩次

對mkm嘅攻擊會轉化日本國民嘅疾病/事故
而今次個事故就係小紅連續跌兩次

乜撚

小小紅

86 jm9

最強惡魔獵人嘅結論嚟....
雖然仲未清楚mkm點復活 原因係咩

自膠 冇嘢了

有人發現漫畫入面係冇星期日,因為日之惡魔比電鋸惡魔食左

某個星星的光線,成果太陽食撚左冇人記得有星期日

炒咗車啦
日立變目立就純粹唔開公司名啫

啱啱入坑 漢堡包笑死我

所以電次死左？

唔會啦 死咗點寫

琴晚一口氣睇哂 好撚好睇

屌錯post

Btw MKM想點撚樣有幾條友無人識佢

阿格尼都死左次

拍av一路喊一路俾人屌

忍蛙都係小智隻狗

支配記憶

記憶同存在由人類腦海消失姐

落地獄 靈魂出竅

第一張係幾時嚟

癲狗初登場，MKM帶電次同Power去搵癲狗訓練

變成惡魔 變成天使

輪迴

仲未有天使登場
係咪等惡魔打到死死下
出來收頭

其實有樣野唔合理
又話電鋸殺咗就不復存在
但好似鯊魚又話所有惡魔臨死前都會聽到電鋸聲
咁不復存在就點講比人知

定要食左先計

似食左先計
就咁殺應該冇野

漢堡包爭啲消失

去電影院

漢堡.........包o.<

🍔 <-<

完全唔知做乜9 做返炎拳好無

應該唔會有

話曬九天使之一，點都會再出下啩
不過可能好似炎拳個bitch咁出一下就死

做乜瑪奇瑪又復活
唔係比人殺左咩

佢的生命=日本總人口+1

究竟總理係份約得到啲乜
惡魔方竟然要保命嘅措施

日本滅國危機要幫拖

大家開心咗兩集夠晒啦
到我嘅回合啦喎

漏咗
屌你老母馬騎馬

最尾果幾條友 淨係認到支那妹同第一格右邊個男人

本身睇完電鋸諗住追曬4個post
你班仆街好地地講乜撚野
叫我依家點睇炎拳啊屌

炎拳個爆點重有好多，唔使擔心

未睇過炎拳

啱啱用咗一日假期睇曬我個人嚟講鍾意電鋸

目前我鍾意炎拳多啲，但電鋸人未埋尾，都未係好清楚佢想講咩

我鍾意設定同爽快程度果然係跳跳
熱血 友情 勝利

邊度熱血

呢幕配熱血bgm應該好正

睇炎拳嗰陣：？？？？？？
睇電鋸人嗰陣：？？？？？？

炎拳：（疑惑）
電鋸人：（WTF?)

好難接受秋仔死
炎拳導演死反而OK，可能因為秋仔本身係正常人嚟

電鋸人係：？？hahahahahaha...！？？？？？

光之力量都好熱血

都唔係既
炎拳隱居同報仇嗰段我都估到
係後尾打自己個粉絲嗰到同成個地球真係睇到我自己都唔知睇乜

電鋸人就中間插啲溫馨劇情先再撚你

點會...打song果度先正 地球仲正 存在主義典範

話說mkm搵成堆武器撚打電鋸嘅目的係咩
係為咗捉電鋸？定係為咗令電鋸食曬啲武器

打贏電鋸(字)>支配埋佢
打唔贏電鋸(公)>可以比佢食>滿足自己心願
反正就係，公我贏字你輸

你地邊度睇

分鏡型到

電鋸完全冇政擊動作
有兩條友個變身動作唔明做咁乜，一個啪手拍弓個㩒自己啲牙?

電鋸勁到
秒哂

啪手指=鞭聲
抆牙噴血=噴火

MKM所指電鋸人打緊既four horseman係指瘟疫、戰爭、饑荒同死亡?

黑暗都未死過，另外幾隻難d

有隻係咪槍之惡魔黎

無熟肉？

english

應該唔係

唔係好睇得清楚做緊乜

屍體在說話

宜家覺得炎拳仲易明
不過炎拳係一炮過睇哂

死咁多人其實推唔到主線...？
炎拳啲人都冇死得咁快

一嘢秒咗光熙

追炎拳同一口氣睇曬炎拳係兩回事嚟追嗰陣成日都以為就完，點知原來只係嗰一個篇章完

而且後期開始，睇完最新嗰話嗰陣都會覺得自己miss咗幾話個節奏飆到勁快，仲快過電鋸呢排，但套嘢完咗之後睇返嘅話成個故事其實一氣呵成，係意識流咁解

除咗電次打交之外，呢套嘢大部份戰鬥都係秒，唔係不死身嘅話比人搶咗先手基本上玩完而且藤本為咗推進劇情發展，直接畫mkm洗9其他角色腦

打交冇咩過程，就咁秒對手；為咗推進劇情發展而走去玩洗腦換轉其他人肯定已經比讀者屌到仆街，不過藤本就冇事可能因為佢啲分鏡太j；同埋佢敘述故事嘅手法令到套嘢好撚mindfuck，搞到無視咗呢啲瑕疵

似係火焰噴射器

夠cult

個時追到殺左仇人爽完之後開始覺得悶，唔知講緊咩
但依家睇番其實導演死左之後既劇情令成套漫畫升華左

殺德瑪神到

簡單講就係電鋸係地獄痴線佬 四圍殺惡魔同食惡魔
搞到連惡魔都驚咗佢所以咁勁？

未講點解電鋸咁勁
可能係地獄界bug嘅存在
類似美食嘅Neo同Matrix嘅Agent Smith
終於連地獄大佬(四騎士等)都要圍剿佢

屌，真係似美食

佢係好快
但應該係佢斬弱者唔使郁手
一個念頭已經攻擊咗
好似武林高手用劍氣咁
打勁嘢先郁手

鋸氣

導演死咗之後 阿格尼先係憑自己嘅意志成為阿格尼

一般d惡魔係由人既恐懼而生
所以我估其實電鋸係由惡魔既恐懼生出黎

唔係真係惡魔惡魔下話

好似話黑框係上一個世界，有個日本人咁分析

輪迴loop同發左場夢都係啲垃圾填坑法

漫畫分鏡嘅黑框通常代表回憶

有冇人好期待完左之後一炮過睇多次

炎拳我隔幾個月就重睇一次

我覺得似係回憶多啲，不過最後都係睇藤本點解釋

一口氣追曬炎拳
作者好痴線

想像唔同週番係點

其實都有9成係

週週新鮮週週驚奇

追電鋸人真係一種享受

個個禮拜都有驚喜

今個星期勁絕望

點知下星期超展開笑到碌地

其實局勢有咩改變 唔明點解師父要而家郁瑪奇瑪

應該聖誕老人一戰見到佢俾本身係地獄嘅惡魔打到就死 就想用地獄惡魔送佢入地獄借其他惡魔之手殺佢 點知走左個電鋸人出黎

應該係mkm而家嘅行動威脅到人類，所以美國/岸邊先後對佢出手

88話 情報

咁撚誇

笑到痴線

真係好驚喜 3個主角死晒

不要再說了

我睇咗啲乜

如果其他漫畫畫到咁實俾人屌暴走

炎拳就扔頭

Sauce?

炎拳常用技黎

Mkm同日本總統簽左契約 將自身傷害變左日本災難 根本無限血

睇下Mkm幾enjoy

同偶像親密接觸

惡魔都要氧氣？
點解畫面好似愈畫愈亂咁既

今集睇得好辛苦

變咗做抖m

俾電鋸殺到好爽

日本國民對唔住我真係想俾電鋸殺多幾次

[member]咁似一拳比人打左上月球 [\member]

比電鋸殺左幾次仲做佢fans
MKM好女人唔反了

到底我睇緊D咩
之前一口氣由1 睇到 86
睇到懷疑人生

即係電次已經死咗?

電鋸狗神打上左身

我已經搵唔到個主題係咩

一口氣追哂炎拳
屌好撚正
點解我咁遲先睇

咪就係chainsaw man

mkm拎左槍惡魔既能力？

其實80幾話果時 mkm點解要叫電鋸救命？ 咁樣做先召喚到真身？

似單純玩嘢

佢咪講左電鋸人有求必應會殺求救的惡魔同佢的敵人

套野係咪要完啦?
今日由0開始追到最新
後面已經唔知畫緊咩

不要問

係咪食左肉片

得番個心都變番個身出黎咁仲算唔算電次

之前有人係火車暗殺瑪奇瑪 果時佢以經用緊槍魔能力 有機會以經係收左做奴

點打呀大佬

亞人問題

咁唔通早期啲敵人話要電鋸人心臟係想要呢種能力？

今集88集最尾個動作同第8集斬蝙蝠個pose係一樣

如果cum住個作者名應該以為爛緊尾

磨擦力

宇宙個頁黑色一舊睇唔明咩動作咩姿勢

屌你藤本呢條友好撚痴線睇完88

有冇咁準呀

電鋸用類似棒球投手掉波嘅姿勢，喺太空掉返個心臟落地球

掟埋上宇宙都無事仲勁過jojo2個boss

前一頁
扔野果到睇得明 拎心臟果幅 左上又好似手握心臟 之後個格又兩隻手分開左冇摸心臟 但塊面又好似背住個畫面 睇到我覺得個心臟係背脊突出黎

自後男主角被mkm叫左上屋企之後開始就唔知個劇情講緊乜鳩/畫緊乜鳩，打鬥d畫風好撚亂,睇到眼都花埋

唔鐘意既就慳皮
鐘意既就叫伏筆

點解之前好似畫得靚好多咁

以前嘅助手走咗去畫地獄樂+周更+各種奇狀惡魔打鬥難畫，藤本就可能因為咁畫得潦草咗

twitter
@hamomooo

打上太空就係笑咗

你三個鍾睇曬都勁

agger, 打鬥skip打鬥skip打鬥skip打鬥skip 完

未來惡魔可唔可以劇透我下一集

打鬥睇唔明都可以理解，但睇唔明劇情就……

介唔介意解釋下？

冇話咩介唔介意討論區就係為討論用，你想解釋邊一部分？

我睇就係mkm而家想殺電鋸人 之後利用佢？

電次又唔知去左邊
d人俾電鋸人食左又出到返黎 就淨係冇左名
咁電鋸人係乜水？
電次仲係唔係度？
mkm做緊乜？
好多細節位唔知佢講乜 夾埋夾埋就越嚟越唔明
例如食漢堡果集咁
俾我感覺似作者有時想發下癲 有時寫埋伏筆 但好難分
再加上佢畫到好亂完全冇幫助理解

咪話mkm殺左秋同power破壞左電次同電鋸豬既契約（想平靜生活） 根住又打開度門 又記得殺老豆回憶 最尾咪失控變電鋸惡魔
電鋸惡魔殺唔死mkm同佢d手下既原因岸邊都講過 啦mkm同日本總統簽左契約 mkm受既傷害會變成對日本國民既災難 食漢堡果集你咪當過場 無咩意義 呢套野意識流 你唔洗咁認真睇動機同合理性

小紅一字馬challenge

你其實係睇得明劇情㗎， 你已經分清楚邊啲係伏筆， 不過我都 係咁咦 解釋下:

1.電次生死與否;電鋸人係乜，呢兩個問題漫畫後面自然會有解答

2. 點解啲人畀電鋸人食咗喺「稱呼佢哋 呢一種人嘅名字」，惡魔嘅名仲存在

3. mkm自稱想支配電鋸人，用電鋸能力創造更美好世界，呢幾話mkm嘗試打敗電鋸人，然後支配佢。

同埋如果你有睇到藤本之前嘅作品， 佢真係經常性發癲

電次，你當係情感上面嘅捧得越高跌得越痛啦，mkm為電次帶來幸福嘅生活 (工作、家人、性啟蒙etc) ，但接連受到秋死、power死、發現mkm對自己好只係因為mkm想破壞電次同電鋸狗嘅契約，同比mkm揭自己弑父嘅瘡疤導致崩潰，其實呢啲82話全部有講

電鋸人係乜水？84話有講

mkm點解要殺電鋸？因為mkm可以支配嗰啲覺得自己低等過mkm嘅人/惡魔/魔人/不死身/動物etc，所以佢要通過打敗電鋸，令電鋸有自己比較低等嘅諗法，從而支配佢，再利用佢嘅能力食其他惡魔，將嗰啲惡魔嘅名喺人嘅認知上面消除，從而創造mkm口中嘅美好世界、美帝總統口中最糟糕嘅和平，都係84話有講

食包嗰集我唔知你唔明啲咩，答你唔到

呢套嘢有啲位藤本的確係講得唔清晰，但唔係你問嗰啲位囉你問嗰啲其實藤本都講得幾白，係你冇去理解，唔好將個責任賴落藤本到先？

我覺得食包嗰集畫成咁，應該唔單只係因為藤本smoke完先畫嘅緣故。85話有格係關於電次同電鋸狗講想自己食冇爛嘅漢堡包嘅回憶分鏡，所以電鋸先留喺度食包。其實藤本畫電鋸狗去代替電次實現佢未完成嘅夢想，我諗應該係因為佢想話比讀者知電鋸對電次好上心，好重視佢？

你講得好好 就係呢啲細節先表達到ポチタ對電次既愛（純粹既gay絆）佢記得電次既人生價值觀同埋佢自己同佢既約定 唔好唔記得電鋸人初頭劇情推進就係靠電次既人生目標一步一步咁改變 由好卑微既社會邊緣人 去到有秋仔同Power既幸福家庭 一世人賺哂架喇 85只係回憶返電次啲人生目標

有睇炎拳就大概估到
例如餐廳個集我估都係致敬pulp fiction
作者係超級電影迷 所以d分鏡同畫面安排都好特別
我覺得可以學樓上巴打話濟
佢smoke完滿足自己去畫

89集情報

咁又係 就算電次復活返 現實都係一片地獄

啱啱睇完炎拳 有啲唔舒服
好撚壓抑咁

D戰力差好合理咁變黎變去 作者有d料

原來小小紅先係真女主

今話確實咗惡魔嘅恐懼都可轉化為惡魔嘅力量

人類崇拜英雄，英雄卻因此而痛苦。無論喺炎拳定電鋸人，藤本都表現英雄因為他人而痛苦，亦為咗他人嘅信念拖着不死之軀而戰鬥，畀到一種不可言喻嘅荒誕感。

致敬EVA?
另外小小紅乜水

cls？真女主係小小紅？

第一次見到因為元氣彈nerf埋

還我前真女主power

會唔會電鋸狗俾人類崇敗整死然後換返電次出黎 反正電次都唔撚care人類點睇自己

我想睇返電鋸狗同電次一齊生活

D人話電次瓜左
之後小小紅同電鋸簽約

寧願保護小小紅都唔食瑪奇瑪
瑪奇瑪:啊..啊
小小紅:

係咪就完了
好有局終feel

mkm: jealous

可能係萬聖節呢

應該個次序係:
1. 令電次變廢人完成唔到電鋸狗嘅願望
2. 電鋸狗因為咁獨立返變電鋸人, 但正常係唔知佢响邊到復活
3. 所以MKM 就同電次一齊時, 叫電鋸人救我, 咁電鋸就會黎救佢
4. 但惡魔叫電鋸幫要俾電鋸殺返, 不過MKM 有全日本人代佢死, 死一次冇乜所謂

當初電鋸無惡魔恐懼佢既時候
佢點打低其他惡魔
我覺得電鋸無咁易死

其實食左mkm
係咪日本人都玩完

之前mkm一路要主角殺惡魔
其實係咪一直鋪緊路？
為咗令全國嘅人都知道主角係邊個
從而削弱電鋸嘅力量？
定係我ff太多

槍之惡魔不行 電鋸人不行 能從MKM手中守護你們的只有我岸邊隊長

壞女人卑鄙無恥

朗gay老師之槍

岸邊消失呢幾話去咗整mkm fans club，下集到mkm畀人類崇拜蠶食

岸邊惡魔

冇 最新一話都提到好多民眾見到電鋸人救佢地嘅事跡
睇到mkm係有預謀去做

電鋸人被好多惡魔恐懼 所以好強
Mkm就用電次打惡魔
最後用電次去打贏全世界都驚嘅槍之惡魔
令電鋸人成為人類英雄
用愛戴去弱化電鋸人

慢慢慢慢殺出黎掛
電鋸本身都唔會太差
又可以飲血返生

同埋記得一開頭提過咩惡魔都有
咩咖啡惡魔哥啲
不過因為冇人驚所以好弱？

記起有一次岸邊話mkm 說謊
原來果到已經鋪緊今話

仲有可能逆轉嘅人得翻岸邊同小紅

總理大臣：合終結束了mkm

話說mkm係咪支配唔到小紅

小紅應該仲有伏筆？
記得佢之前好似認真過一次

講起好似有呢d伏筆
佢有認真過？定有人講佢認真個陣好勁，但無show出黎

開頭好似第一次出動果時
佢係驚驚青青咁
但唔記得後尾去到邊個位就另一個人格出左黎
秒殺左對面

為了錢

刀魔人出現同蛇契約嗰條女嗰次，佢哋話小小紅好似馬騮咁敏捷，跳幾下就拎把刀（寒）住咗同蛇契約嗰條女，但係秋叫小紅唔好郁手。

同埋都未講小小紅契約嘅惡魔係咩嚟

印象中啦

你完全正確
惡魔既恐懼令電鋸變勁，而人類既祟拜令電鋸變廢，mkm好明顯一早諗好曬
Btw之所以殺埋向佢求救既人/惡魔就係為左不被弱化

惡魔要有人驚先有力量 咁即係如果所有人都當電鋸係英雄就會變廢？

好似hancock咁囉
有愛就會一齊變廢
做毒撚先可以不死

王道漫掉轉

所以mkm 其實未必真係崇拜電鋸人
純粹為左唔再令佢變勁先係咁俾心理暗示自己

好似炎拳咁 班友當佢神咁拜 阿格尼就要割自己d肉照顧佢

所以理論上mkm 可以控制晒所有人唔驚一樣野，從而令隻惡魔變廢，屌打成個地獄

唔可以啦
如果可以咁做
佢唔洗鋪排鋪排咁耐去削電鋸實力

佢既鋪排都係控制既能力黎，我指既控制唔係要用能力去直接控制所有人，依家啲人愛戴電鋸都係佢控制既結果黎，同理可以應用係其他惡魔到

咁根源性惡魔應該應用唔到（黑暗、飢荒...etc)

奶共係咪可以削弱中共惡魔

對中共嘅恐懼係根源性

呢20集變到咁樣
做動畫真係不得了

朗基努斯之槍

屌唔係想食你呀 ， 姣婆

你唔驚一樣野會令佢弱化，好似好有哲理

藤本真係好撚神啊屌 個twist
mkm係咪一早當左呢場係電影 有哂劇本

好似炎拳
藤本真係好鐘意電影

剩係做小紅玩跳舞機算啦唔想睇秋同power 死

唔知下期個故事會點

惡魔比人愛戴會唔會變天使

有伏筆嘅漫畫真係高質好高 邊畫邊諗真係好易爛尾

老老豆豆mkm暫時真係無解

Mkm各方面都好可怕

琴晚一次過睇完
本身都已經唔係畫得好靚,仲要殺哂D女,係唔係痴咗線

但好想做佢隻狗

睇到40幾話 悶撚到呢

故事又唔緊湊 冇喇喇插d日常又冇喇喇打起上黎
個節奏真係屎一樣

宜家真係飛住黎睇，悶撚到，衰撚過死神

覺得悶又要睇仲要飛住睇

咁辛苦就係為左上黎講兩句

真係辛苦晒

仲要唔俾錢睇

喜羊羊夠緊湊
啱曬你

開始唔係幾明啲劇情...
啲人無啦啦可以復活
咁係咪即係power都可以復活

on9ですね

power=魔人
魔人只係半個不死身
power得返頭同四肢 都難啲復活

炸到粉身碎骨都仲復活到嘅
要係電次蕾塞嗰啲不死身先得

電鋸人 05